
                      Que decir del hobbit, no quiero entrar al batalléis de sí el libro o la peli es mejor, puesto que me he leído el libro y he visto la peli, la peli (que es lo que interesa) es, como no podía ser de otra manera una maravilla, el mundo de la tierra media no sólo invade de nuevo la pantalla, sino que además impregna a toda la sala.  Peter Jackson vuelve a demostrar que la tierra media no tiene secretos para el.
        
            